上網見到有人話抑鬱症係自己人生最黑暗的日子

承上

捱過左呢段日子

連抑鬱症都打得敗

呢世已經冇野難到佢地。

然而本人十分悲觀

我認為如果你今日可以因為人際關係 學業 感情 之類誘發你的抑鬱症

抑鬱到學都返唔到 工都返唔到 要留係屋企做廢人

咁我認為你之後既難關都係過唔到~~~~~~~~~~~~

如果他日你老豆被逼提早退休

你老母冇工作能力

你要開始養家

咁係咪會喊住咁返屋企搵老豆

本人是完美主義者

曾經體驗過的感覺將會永遠存在

而且香港人黎講有精神病紀錄簡直是污點

雖則香港大把人有.

想當年識得一個人

有人可能學校人際關係唔好

成日掛住上網溝仔唔讀書

屋企又應該唔係點溝通到

結果抑鬱症

好似中四退左學

唔知係咪冇考DSE

我之前問佢有冇考DSE

佢冇答到.

唔通你真係夠膽死唔考DSE

梳囉 想嘅咩

就黎有

精神病紀錄呢樣野我都有

自己覺得呢樣野簡直係人生污點

屌

唔好呀

太浪費時間

想集中上堂聽書都唔得

溫書效率都低左百倍

天生焦慮症患者 我諗我冇唔污過

一靜就會咁樣諗

我覺得自己都有部份因素係天生啦

例如好細個就好易喊 冇安全感 情緒化 之類

3-6歲既事 唔好屈我父母唔識教仔

雖然我診斷唔係抑鬱症

有興趣可睇我果篇"醫畜屈我精神分裂"

好熱 飲d凍野冷靜下

得酒

屋企冇鈣思寶 不開心.

點解要飲呢隻?

上大陸網見到有條網友

喊苦喊忽咁求父母帶佢去睇精神科醫生

話自己有抑鬱症

呢d野我真係做唔出

最撚憎就係喊住講真心話

甜甜地 凍冰冰 好味

飲開蒙牛
仆街鳥

你睇過?

好想死呀屌

以前

而家冇再返去

醫畜已放棄我

我自己都唔想再食藥

我唔想

諗緊點樣翻身

雖然應該沒有可能

想check既話係門診定私家會好d

方法123

1. 衝入急症講想死 不過會被強制留院

2. 街邊普通科醫生講自己病徵 拎轉介信 之後去醫院精神科排期
排期如果佢認為你唔嚴重就有排等

3. 直接殺上私家醫生診所
呢個即刻有得睇不過貴
但你可以考慮下中環姓梁叫偉正果位
佢按照地區會減少收費
好似都減左幾百都有

咁麻煩既
本身就唔鐘意睇醫生
咩病都係自己吽下就算

果陣我去考我都係死

不過有人竟然係FB大大聲話 就算父母拆佢電腦 佢都唔會去面試

跟住仲要up 一幅勁淺既小學雞界手相上網

如果真係用刀反覆界一個位，傷口唔會係咁只不過紅腫一條痕

話時話我怕食肉菌要截肢所以冇再自殘過